sptrader 求救

請問 點樣係期指圖度消走夜期既數據？
唔得既話 有冇其他工具可以睇到冇夜期資料既圖？

aastock....